{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008103",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42080&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "고성(속초) 나폴리하우스펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。 ペット同伴可能な客室は2階の客室のみ可能です。 ペット料金は8kg未満の小型犬1匹当たり15,000ウォンです。 予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。人数を超える場合は一人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。 最大人数を超える場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止し、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定されたため払い戻しはできません。 入室と退室時間を遵守しなければならず、客室及び周辺施設を利用する際には毀損や紛失に対する責任があり、損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内では魚や肉などを焼く直火方式は認められておらず、個人的な調理のための道具は持ち込みが禁止されています。 喫煙は客室内では禁止され、指定された場所を使用する必要があります。 娯楽や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の利用客に被害を与える恐れがありますので、ご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しが可能です。 ペンション別期間未確定の場合、料金は通常金額で再予約できます。 バーベキュー施設は全客室利用可能で、利用時間は17:00から22:00までです。 ペットは8kg未満の小型犬1匹当たり15,000ウォンです。 駐車は可能であり、スペースが提供されます。 周辺の観光地には、アヤジン港、雪岳山国立公園、アバイ村、日の出彫刻公園があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00で、チェックアウトは11:00です。"
        },
        {
            "question": "ペット同伴可能な客室はどこにありますか？",
            "answer": "ペット同伴可能な客室は2階の客室のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "小型犬のペット料金はいくらですか？",
            "answer": "小型犬1匹当たりのペット料金は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "予約人数を追加する場合はどうすればよいですか？",
            "answer": "予約人数を追加する場合は事前に連絡してください。人数を超える場合は一人当たり1万ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設では青少年の男女同室での宿泊はできますか？",
            "answer": "宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊を禁止しています。"
        },
        {
            "question": "入室と退室時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室時間を遵守しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理や調理はできますか？",
            "answer": "客室内では魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的な調理道具の持ち込みも禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。指定された場所で喫煙をしてください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設はどのように利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は全客室利用可能で、利用時間は17:00から22:00までです。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどのような観光地がありますか？",
            "answer": "周辺にはアヤジン港、雪岳山国立公園、アバイ村、日の出彫刻公園などの観光地があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 496,
        "QA": 410
    }
}